熱刺熱刺 下屆大概可以

能夠成材 成為奪冠爭標的刺

我聽開嗰首係「下世大概可以」

做人唔好太絕

還不夠絕望 尚可更絕望

都係未來熱